鷲哥唱歌又幾撚好聽🙇🏻🙇🏻🙇🏻

情如天，萬里廣闊